有無人記得當年電波少年？

好似有d 假，但幾好睇 打工賺錢

肯定tvb比錢佢地當旅遊特輯拍

下下截到順風車

伊藤，昭仁

其實好假 根住有幾到危險要搭飛機

i want to give up i want to give up

亞視播羅茲威爾外星人都水到全香港人

仲有冇得睇返

我鍾意睇潔儀姐姐

記得好似去到日本病左

近視會好番係咪真？

想買返佢哋的日記

伊滕好撚型

超人碌𨳍咁

我有

係條撚好大，撚大唷

樓上d ching幾多碎
咁舊既野都睇過

大結局 有dodo姐

幾耐世紀呀老餅

齊哂
放唔放

有齊2本
唔放 sorry
好有回憶

我00後

好似有三本喎
非洲兩本Europe一本

記錯

google到呢個人有賣
你問下佢仲有無

成班廢老系呢個post
一廁過block晒

thx再唔係睇下圖書館有冇得借先

系
依到我地10後話事